［有圖］中國軍區 vs 美國軍區

你覺得幾多人明你講咩

V條毛?

外星科技同地球科技比較

滅中國國味?

可唔可以解釋一下

利申：唔識英文唔識睇圖IQ80

又一隻五毛

美帝